點解林丹可以唔用李寧sponsor？

中國人應該會玻璃心架喎
之前一路都用YY, 08後轉哂做李寧, 之後又轉番yy
唔用中國野而走去用日本野

支那不嬲係逼人地用中國野 自己走去用外國貨

全中國隊都李寧
係佢自己用日本野
佢有人撐腰？
定佢有中國隊痛腳？

有成績自然冇人反

林丹地位transcendent
2奧運金
5世界冠軍好似

用乜牌都得啦